[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5846)

我

2

慢

4連

4

鬼係

cls

12

1

其實想點 又no goal完

蛆

Sor各位
柏金遜發作

掛住打機 唔記得買下體半大

買左49000串下體 希望唔使驗腦

12點全角大中 但卡住左舊錢買唔到

長井有錢都唔要

又係你勁撚到

要咗拜狗，有冇人同路

又黎踢完歐冠就輸盤定律

牙朗退休未

原來斷左 梳

應該大船

咪好 唔洗驗腦

雷恩果場應該仲有一球

冚家剷啦
下體會2.5s根本係＄

開左個半大先蛆

牙朗NG

隻閪手又痕？

嗰陣去咗沖涼

鎚仔細場開角大

RB角大上

垃圾祖記

西咸 拜仁 上呀

蛆半大未

1cccc

韋今季英超未輸過盤VS曼作客全W未輸過盤

牙朗反杯都難 仲要佢贏盤

半和 x 半主

掛住打機無買到下體拜狗

無

拜迷同路

祖記半大啦 求下你啦

跟

朗斯！

祖all in 又冇角。。。

RB中楣

唔信

夠鐘點買

雷恩 ng no goal 位ching

獌入波未

中喇吊

雷恩...

輸多球啦祖記

Goal~朗仔

拜入未

0-2 GOAALLLLLLLLLLLL

屌你，雷恩要沉淪到幾時

最後一注
拜狗角大+西咸
唔中戒賭

４９０００又輸

冇莫拉達啲炸糊
連波都唔識踢

雷恩

祖記唔半大講唔通

有冇人買祖角。。，

神之男巴打慘 本身買1.5/2b 買錯左主ng

Hi

開始黑 贏左十個收手

入番球先反cap啦祖雲達斯

普巴在場冇了
搬奴仲要係後備

艾斯蒙連中三元 勁到cls

sorry 50蚊燈左大家

連c 祖

我23倍尾關差呢場半大

岩岩見你話買錯左主ng

入完第750球唔識入波？

下場啦 甘崗

幫你叫

雷恩禁住屌都比人

等個M記外賣等撚咗成個鐘
食撚埋都唔使瞓啦

蛆追和先啦

1k 即送

留聽日早餐

500都送

韋斯咸10

係咪漏左單

炸

炸？

西咸炸

bowen炸

Offside

仆街越位

馬體會刷角

咩話 曼聯作客未輸過讓平半

你做咩？

曼

我朗出黎救世界未

曼狗廢到

炸完再入ok?

屌你老母臭閪蛆狗達斯

炸波日？

全假波cls.....

唉 祖 41 波膽重新計過

10 1 1000

Rb入未，買邊隊邊隊中柱，好難搞

又係我

lm

中

ok

Sor lor

祝你中 卡位唔要

蘇9唔係好掂wo

OK

越咗成條紅隧

蛆有得執c都好了

我大佬都敢串

咩事 球證唔俾12M牙朗 識唔識尊重啊

賤種朗斷腳死 10 1 100 派路心臟病死埋 10 2 100

極限重心 幸運

死左上盤肯定救唔返不了

打定輸數了 用幾分鐘整理好心情就訓了

燈左你

蛆半大都冇仲要比對家入

換撚左個派路未撚好過 佢老母臭閪

c羅 定位球

角大神器林溢欣

飛機

曼俾人屌打

反水咁易中咩

我落嗰陣30-60
但係真實顯示60-90分鐘
依家仲有10分鐘先夠鐘
佢老母使唔使咁盡

正水

唔關事啦 全世界咁多人買

dllm 祖狗

梅閪定位球我會開心啲

無真飛唔信

荷甲半大

我睇多10分鐘波就送上黎 等等

無出般奴 輸左8成

159

送到黎祖記應該2:1 等杯

牙朗我屌你老婆

好啦麻煩晒你

M記外賣不嬲慢到仆街

預埋我

又角細曼狗

牙朗係咪又要中肺炎餓下波啊

Gun 半場開夠3球見我

冇睇嘛 好撚忙 四點堆波仲未度

我屌佢個女呀

等你

拜仁半主

唔係㗎
佢好撚準

如果係30至60分鐘
我試過有幾次
條友真係啱啱最後1分鐘先到

拜仁入未呀

-_-

我屌佢個仔算

大哥好野！

最後一分鐘爆角feel

所以佢90分鐘先會嚟到我屋企
即係仲有7分鐘

啲外賣仔喺你屋企門口等到夠鐘先㩒你門鐘

祖記真係賤種

馬體會刷下角啦

可能怕醜

祖記撚半大，下半場 3:1 4:1劇本

一直角 一直角 入球呢

祖24

前排試過夜晚1:30叫 3點10幾分先到
之前世界盃有次叫 黎都唔撚黎

撚入到波

我了

早左送完外賣返去咪又要再送多單，老閪都等到最後1分鐘先

祖真係垃撚圾

佢有時間顯示
你係咪90-120
佢哋絕對唔會遲到

世界盃就例外

祖對面d射波仲有feel d

我追祖細波追左幾星期 今場再有

垃圾蛆，又多隊以後唔買

pirlo

係呀冇錯
M記好似計鐘數

西甲細波

等陣牙朗用條撚頂入

佢老母臭閪 成晚秒goal 撚半大 聖保利開始撚到而家

岩岩個下則身ban低少少就入cls

仲有3分鐘
我出去裝下條撚樣係咪門口先

係𨋢嚇9佢

祖雲達斯

曼聯

RB GOALLLLLLLLLLLLLL!

開門見到佢叫佢入黎坐陣先，出面凍啊

都係60
不過打去問話得1條友送 但係條友未返
十成吞噗

拜仁又撚

祖 2.5小

又下盤

紐亞

臭鳩曼聯一粒都冇

唔打撚柒佢都算好彩

咁撚仆街

餓超全上盤

淨係起過一腳

仲有1分鐘
M記外賣員係冇可能遲到㗎

點解覺得而家d波好難賭咁
個幾月冇順過

又下盤
CLS

獌半大未

真

我而家㩒鐘了

1點半d 上盤全部閪

RB GEL

dllm atm 叫定先

ok 我投降 聽日跑馬再算

我入嚟一齊睇波？

叮噹

你就好10.5
我12.5

樓主 我到了

荷甲10

每月只需$999

11.5

屌佢老母正仆街
無啦啦撳鐘仔
講撚明唔可以打電話㗎

仆街啦

Dllm，二世又輸，今年搞乜

係咪嘈到屋企人

嘩d上盤場場屍都冇得淨

係喎11.5
總之加油
一齊叫到佢爆曬角

韋斯咸入未

我唔知呀
希望冇啦
條撚樣話打唔通

法乙冇人賭

2020年仲有人買上盤 中幾多都輸曬啦

除佢衫啦 赤裸揸電單車返去

Mg終於輸

係我太撚天真以為佢會遲到
真係最後1分鐘先出現

我黎

荷甲半大-1

未贏過盤

日日針住佢

拜主半場CUP左先

條友頭先邊行邊食薯條 發現食曬返咗去+返d薯條

下次係度提提我 掛住睇波唔記得咗 唔巧意思

俾tips啦撚樣 望望望

冇見過拜仁打rb贏過盤都仲讓1 cls

拜cup未

拜廢到

狙擊傻閪賣料狗 你我有責

好彩佢走得快咋
準備過去斬鳩佢啊

如果佢全部❌哂都抵比嘅

原來真係你條撚樣有少少口音阿叔

華拉！

Ajax轉左盤

買蛆盤真係on99
今季派路條傻鳩教波仲衰撚過阿狗
成手好牌教到咁撚垃圾 快啲收皮啦派路
再輸盤我搵黑手黨買起派路啲鬚

買獌係咪要驗腦？

曼廢到咁

連環角

今日自己買嘅波都輸

拜
威廉

拜角大半場收?

拜狗1-1

我拜！

拜cup 佢老母

同路

1:1

後備入替入波

拜半大串左19000半大

英超入一球先

個BOWEN好撚勁

全世界最勁嗰隊都垃圾
點賭

不了,2.5S

二世祖，比番半格黎先！

換入黎就入波

睇49000踢波係一種折磨

曼半大同送錢比馬會

下體換人未屌你老母

廢SO回曬塘...

下體有無攻過

我估到點解阿叔佢話打唔通
佢應該啱啱出lift冇訊號
太撚蠢啊個阿叔

係囉 咁勁既

死獌狗半大未

拜仁CUP左先啦

拜仁 西咸 快上

閪咸

曼聯個隻廢...

Cup埋

拜9！

已cup

拜！

垃圾蛆咁薑秒goal撚半大！！

cup

拜＞＞＞＞＞＞祖

中柱屌！

拜狗好波！

慘中柱

拜勁到

拜

邊隊

荷甲快手半大

西

2:2

2-2

拜2:2

屌你拜 nba

拜入多幾粒穩陣下先

2:2！

唔怪得拜唔開即場 nba

拜？想點

我屌

Rb22

半主手足個GOALL都未叫完就2:2左...

死拜客

9成開4:3/3:4ft

半主都咁辛苦

普巴傳失左幾多腳波？比親都失

又要變返拜狗

下盤夜

屌你老母，祖咪撚玩啦

半場開埋全大
唔怪得3.5大兩倍都無

祖點樣入3球啊

分d入球比其他team 啦 拜仔

我咸GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

West Ham

飯GOALLLLLLLLLLLLLL

全格下盤就是爽!!!!!!!!!!!!

閪咸！

咸！

派路啱啱交完畢業論文就比祖雲達斯迫左去做教練 點解會有人夠膽買

西咸！！！

有冇手足買拜半大2.5

Westham first goal

布魯日舒高快半大啦屌

你又點解買二世

屌 曼聯成隊仆街喇 讓咩鳩人

屌你拜狗快上

我咸

諗住撳注碼就入左

西咸俾多粒！

垃圾曼

蛆屌你老母

曼聯果然冇令人失望，係失球方面

我買Lucky 原因簡單因為幸運

世界膽AJAX 有冇手足小試上盤

屌你老母
今日報數區
-600

比甲半大未

屌你閪咸空門玩腳軟
打假打到

祖
韋

祖記快杯

想要半大

閪店好撚勁

買撚親馬體都無好野

西咸勁到

西咸條友買左半細

自己仆街 屌你

再接再厲下先

呢下假到
扮腳軟

做乜鳩...

好假

獌

ON9 韋斯咸自己仆街

祖買左12.5b點算

閪咸串左拜仁
拜狗快上啦

曼狗冇十二碼唔識入

等收錢

閪咸葬送半大

見到赤司？自己跪低

條友買撚左半細

3，4點想要下盤

Lm

兩隊鬥派膠

普巴倒掛解圍

普巴倒掛

屌那星下盤有無咁撚穩呀

換撚走佢啦

丘蛇又開始放負

Soucek幾勁 成日入波

二世Cls

1點計埋荷甲 5場

癲撚到5場下盤

送走普巴喇 屌

屈左

神龍

取消關注

沙蛇又要中了

上場對修仔已經係
一反cup嗌到我隔離屋都聽到

Now 獌旁述好嬲

一買就入咗，祖快杯

荷甲D半大全大癲到
一陣AJAX會唔會打假造半細全細

荷甲2:0 半大gel

拜仁CUP番未

BOWEN踢到好撚生

下體會入未呀成隊賤種

普巴 好搞笑

屌拜仁快入啦

咸GOAL!

49000 都6C

下盤夜？ 隊隊下盤點賭

我祖goal

牙朗11

1-1

下體搞咩

蛆終於入

事後賭神

我了又中

閪咸件HALLER廢到仆街

祖1:1

祖
韋

祖記快再入

西咸個黑鬼葬送半大

半大手足搵西咸22號

韋斯咸係咪踢假?

前鋒明顯係
空門扮洗腳

牙朗 戴巴拿一人一粒岩岩好贏盤

想一棍 有冇推介

Cls...奇蹟..我一買完2.5s果下就1-1岩岩好 癲

Var

No goal 炸

祖炸

荷甲比多球
半大全格

唔計

咁都有得炸

笑死

薯條🍟2代？

又炸我，你老母

炸左

2.5細又重生

祖雲咁都炸？

葡超靜到

咁都計越位？

好撚黑暗。。。。
不過可以刷多d角

咁都計越

拜穿盤未

射波唔係傳波wor

睇live都唔知炸乜，遠射都炸

入左咩

有我在 岩岩拉素炸兩球
兩萬平安

曼 下體 拜仁 三場下盤既之後全插下盤算瞓醒收錢

抵死垃圾祖輸埋佢啦

咁撚樣都炸

角球頂返出黎 遠射
之後話越位 痴線

同路齊贏

師兄真係好野

岩岩雷恩喺我累事

咁耐先炸

祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌
祖世紀假波 屌

如果咸頂實 中左有5K想推晒落下一場

強行細波下盤

減號真心勁

想追西咸ng

祖雲達斯

曼聯

角球雨入球雨 大家一齊來

你回來了

失控了

拜狗下半場㩒掣啦

曼狗真係底撚死 小注試下你都閪

曼個場mma ok？

49000乜撚嘢數據
廢撚到以為富臨

如果咸頂實 嬴左有5K要推晒下一口

牙朗我屌你全家

冇㗎啦一齊驗腦啦

祖11.5b有無支持

唉今晚原來有馬體會
2.5s1.6x根本真係純粹派錢

買左西咸半2:0 3:0波膽 慘死

之前豬到一雞都冇介左
一出糧又無左一半了

雞姦朗屌你老鼠

川迪 博洛 列斯 卡迪 蒙彼 唐迪 全下盤有冇得諗

屎忽亭12m miss

浪費咗我個韋fg

朗明玩鳩教練，上場毆聯唔俾佢落場，無得破紀錄

上盤又炒pen

送都唔撚要 全隊斷腳pls

祖雲達斯場波都幾辛苦 又落雨又凍

俾粒叫下都好呀

威廉二世憑咩讓人

曼7.5s 10 1 100

嘩你老母有冇性

唔怕啦屌 輸2雞姐
甘崗贏就反身

Cls

葡超半大派100

有

二世食屎隊confirmed

u

祖狗cup 派1

Me

報數 今晚針4k

馬體今日唔刷角

乜野隊一做上盤就即刻唔撚識踢波咁

佢正常唔多刷架

幸運shit達跟豬sir買 又收2000

入波啦好嗎 馬體會

俄超 得俄超可以買

半6全9
蛆算公道

9㩒+號買喇 度乜波

lm睇炒完pen比對面入

呃鳩d所謂睇盤既人囉

有睇live 二世完全比人禁屌
龍門派膠＋12碼＋後衛發夢
笑撚死

幫手叫 比甲4球 51200

我第一次見幸運識炒人

蒲狗精選
1神戶勝利2.5s✅✅
2科布雷素2.5s✅✅
3杜塞爾多夫2.5b✅✅
4哈化柏林2.5b✅✅
5北海道札幌2.5s❌❌
6莫斯科火車頭半和✅✅
7雷丁2.5s✅✅
8基寧咸 2.5s✅✅
9慕遜加柏 2.5b✅✅
10摩里倫斯 2.5s✅✅
11候治柏度 2.5s

瞓覺了

今日係全黑日

Ajax半大跌到1.68

隊祖踢意甲真係廢到仆街

祖13c未

叫

依隊西波越熱越危險

士砵亭missed 12鹿半大24

睇好3.5s
小心

祖雲達斯

曼聯

角球雨入球雨 大家一齊來
求下你刷角

10啦

冇買到 跟你場細波算

祖11

蛆11

祖
韋

祖記快入多粒杯

又var???你老母

想要下盤了

祖整多粒收返半格驗腦

開左球

Who scored

McKennie

101100

Thanks

K

LM

GCHI

會有

出般奴 收走卡雲

[10]法馬利卡奧 0-1 士砵亭 [1]

BOWEN

BOEWN 3碼空門射失

好

屌你祖一係就輸埋啦

又想燈？

嘥晒啲機會

拜狗入未？

RB 3:2

夠薑入多粒

我都想

撐我朗

RB入左

d上盤真係出黎搞笑

保雲 咁都唔入

1111111111111111111111C

Bowen今場無運到

都話特登...

祖雲達斯

曼聯

角球雨入球雨 大家一齊來
求下你刷角
唔好再好似曼城咁冰角 求下你

佢同鋒頭條黑鬼兩個曬左起碼4,5個必入球

等緊曼聯入返球

我之前仲吹捧過haller....

可唔可以派我 買左10.5s 11.5s

Haller過埋龍線腳 bowen空龍唔入

On9馬體個款似會輸埋

拜仁贏住1球可以比人秒cup 唔撚識買了

我每注買$100

曼狗唔落底撚攻得入咩

我1k

送C!!!!!!!!!!!

12!!!!!!!!!

sor11

12 la

ys 12

祖雲達斯
+

曼聯

角球雨入球雨 大家一齊來
角球幫巴打叫埋
去呀

13c ok?

祖記入未？

13.5得唔得

拜狗賣分

派？

輸番哂

應該要補時

[10]法馬利卡奧 1-1 士砵亭 [1]

你頭先10 1 400走數？

葡超上盤死埋

絕殺半大

有了！！

曾經係度風光過都要做假派狗

頭先10 1 400

嘩屌有無炸？

VAR

唔止一次啦 見到好撚多次

曼狗刷C未

13c

13ccccc

今日下盤日仲買唔買阿積士好

8.5s

仆街預炸

13c恭喜各位

13

爽

13!!!

蛆狗角大癲到

Cup埋仲爽

抽未

祖雲達斯
+

曼聯

刷曬角 到入波啦

14.5plz

唔係var 緊咩

買左獌角大係咪含得撚

冇炸

搵隊強隊正正常常贏下波都咁撚難

祖求你絕殺

好似無事

曼城咪羸左囉...

落後緊 反而一個角球都無

屌13cccccv
痴撚線 好彩黑左球
真allin 買撚左幾蚊

無炸就抽得

波都開埋

拜狗求走盤

不停刷角比c朗頂

馬馬馬

我針哂

又一隻傻閪cd rom

14

下體goallllllll

好正 買高水12.5
幾驚貪心出事 好彩客隊狂送

獌狗快刷

咁都閘到
以為大巴有

屌你老母中間三四條友你落到底唔出波
猜返出去俾人打反擊

1-0

14埋

14~!!!!!!!!!!!!

Cup!!!!!!!!!!!!!!!

我祖

Wow 中

我祖21!!!!!!!

2:1

蛆2:1!!!!!!!!!!!!!!

真係cup

下盤日

祖2:1

健三

我！

clsssss

曼聯學下隔離C郎啦

12.5b 反cup

抵cup 自己一個刷13c 抵 愛隊

真係ON9拖連奴
點解依隊波仲未降班

屌到拜狗cup未

拜cup plz

蛆後備戰神卡

杜蛇係咪瞓咗

呢隊野好撚垃圾
球球都特登放慢唔去
好撚狗賤

祖
韋

立即完場

真係中反cup cls

爽呀 祖記主勝3倍幾

祖 夠薑比多粒黎

下盤頂住

我了
話左有

補6

拜狗反cup未

屌佢老未依球明明自己攻緊

但係又唔做下攻勢
自己猜失埋俾人打反擊

唔係VAR On9炸左球 蛆就上盤了

補6 祖記有冇多球

祖3:1 10 1 500

可能有

Ok！

k

Tg if win you

係呀，想hea時間
抵死啦
傳到30碼一定回後

Var殺死足球

紐亞差D又柒多球
笑到

有！

49000 11

普巴

曼11

49000 1:1

POGBA極限世界波

祖雲單邊13角正氣到，垃圾曼城又冰角又半2全2

中間禁區3條友都唔傳中
真係
好彩無買下盤

真係多謝馬會維護 如果唔係輸左幾注

曼聯

刷曬角 到入波啦

祖冇入球慘死

轟左10.5s 11.5s

咁快追和，我個主-和點頂呀

14.5s go

你個名

你19000 7.5s仲頂緊

屌 祖 31 10 1 1000 dllm 重新計過dllm

射得幾靚

Var笑左

Ok

似出左界

屌

拜狗唔贏西咸點都無所謂了

Var again

留TG

祖仔唔撚31不如01完屌你

me

炸9 19000啦

VAR REAL GOAL 49000

真
好撚正氣
正到

搵我？

Goal ~

無炸？

蛆又輸半
拜狗又開下盤
希望得返下體同獌

中我
多謝巴打

下盤唔係贏？

球波冇出界咩

有冇重心

普巴終於爭氣

韋斯咸快入

下盤頂實

轉頭攻上去

輸多粒就搞笑

依隊波最興

GRRENWOOD

屌你
49000 CUP...
完了

曼21！

CLS 又CUP

百屌成材

49000 cup埋

似畫唔到線就當入

Cup 埋

曼聯

goooooooooooooal

唔撚理我？派第二個

輸返12點前贏個d

主客幾倍？

閪咸號撞進了冰山了...

夠薑祖入多球

好彩有補飛

On9西咸
咪繼續晒啲機會lol

特登架...

正呀！！！！！正氣日

幾多？

閪咸假撚到

屌你老母垃圾祖

細波秒爆

依下轉身好撚屈

椰子縮撚到輸埋

我曼！

西咸假到

咁樣秒杯...

我大注下盤

又中你比我中番次得唔得

4球黃金CHANCE腳軟....
話唔係假都冇人信...

祖記輸半

馬體會同曼聯 單
計劃通

串兩場輸哂是撚彈了

買左拖同西咸 兩場比人反cup 果種癲

從上半場閪咸隻黑鬼踢假波 就估到假波劇本

曼又開反cup主客

岩岩輸2k先收100
即係0.5%回贈

比多5分鐘佢

千幾

買左獌10.5b有冇人派錢驗腦

好彩睇完前幾場 今場唔敢買西咸
莫天才場場都嬴一球就縮 對上富咸完場12M唔入 維拉絕殺又VAR屈9人
邊有咁好彩場場俾你守到完場 今場仲要對曼

狗會計得好準
呢場針完個個ALL IN AJAX
然後再打假埋
暗黑兵法

屌 19000第一球唔識畫線就當入

川迪盤都ok

上樓機會又錯過咗 祖曼一齊cup

想all in 49000 落曼客勝到

好少姐 再上過

韋斯咸 W 10 1 100

快反杯

得

個個都cup
又唔見拜狗識cup

係咪入得no goal

好痴線 兩場比人cup 個機率咁細都中

笑到
差D3:1埋

福差D

支持

8.5B Jumped

我鬥快留tg有信心啲
但而家冇人咁派

拜狗我屌你老母

唔好

冇人買角大？

下體比多粒pls

識左咁耐都冇你tg

曼聯真係開得出2.5大

曼聯竟然贏到

西咸和都收貨

原來你係我個tg谷入面

想乞了

閪咸收撚左錢唔入

開爐
出水
賣料
收donate

睇唔透 下半場得一隻
最怕佢連C

下體入未

心靈去左邊

半6全7，空難死啦

屌你老未 2場比人cup

曼反杯快過打針

公道講
依場3 4個可以入波既機會自己把握唔到怪邊個

基佬正選

西咸快和

wtf

頂住呀

加油川迪

大炒了

中了

角大又死了

事後？

係咪個個已經放棄叫拜狗

班事後狗輸死未

半6全7

唔留了 反正都抽唔中

聽晚英超

好掛住雲巴

風紀係邊...事後狗衝曬出黎

其實可以淨cap川迪如果你係嗌波

90分鐘有103% 回報 邊度搵

有料到

下體2:0

想做事後狗得唔得呀！！！？

派比仁慈條傻西啦我

下體

馬馬馬20

之前睇你爐

拜唔係連和都唔得啊

我失去了一切 馬會證實了這個消息⋯⋯

冇啦反哂艇

曼8.5b?

認真減肥未 bookmark
又係事後登場d fd

下體西甲冠軍了

馬會俾多粒我

我咪話同你一樣買細多
但你咪買低幾格

LAST GAME
屌佢 祖記咁最尾先爆

再見郭富城

9.5b plz

Gun

福

秒爆

Bye

爆

Gel!!!!!!!

都係No goal岩玩啲

即爆。。。。。

1:3

拜狗穿盤101100

仆街 唔刷角追3粒

拉SHIT碌柒都有波入

曼？

所以我咪成世都上唔到岸
仲要爭人錢

爭下體入多粒全大

黑 收手

1比3 仲買唔買9.5b 好呢

拜狗學吓下體同49000啦

仆街西咸

笑到

3:3

爛鳩拜33
主其他準備

獌狗場場下半先發力

巴打我勸你仲正數好離場

今場精彩到。

做咩曼唔買高幾格
希望你頂到

我曼長買長有

有無心水

0c果陣買

曼又cup3粒
屌你個廢閪祖就贏一粒

49000

我曼極仲意反cup

有冇咁多場反cup

曼 gel

獌試下3連c

細細地即場角大等足水

屌 係咪打假
上半場條撚樣前鋒唔入

你再唔走
輸凸真係唔奇

開始刷角？

買左好多之9.5b 想點先依家。。。
唔買囉

西咸真係抵撚死 幾球必入 唔撚入
又整球冇得var嘅出界問題波 再比人秒杯
心態都輸晒

閪咸輸就爆佢啦

一黎啦 二黎佢D防守都唔穩陣 上場維拉都射到佢一面都係 係佢好命12M又MISS又VAR姐

其實買細 多多錢都唔夠頂

有就真係假波

今個星期仲正緊27萬

9.5b 高水
想買半注
買極買唔到

頭先曼反CUP幾多倍

即爆

1.9

好似8

88888

8倍左右